今晚係西貢碼頭搭的士入萬宜水庫睇流星嘅都係窮人

有錢個d自己揸車啦

樓豬有禁區紙

On9

一定要係萬宜水庫睇

好過你連車牌都冇

流星雨過後 遊人哭訴的士天價
百二蚊出西貢 觀流星雨遊人報警求助
的士劏客 遊客欲尋正價的士逾三小時無果

東壩禁區
有車入到咩

其實大帽山同石澳都有得睇
揸車去到啦
就算真係想去萬宜水庫睇
唔直接一早由市區坐的士入去?
點解要係西貢轉的士

綠的先入到去

西貢淪陷

入東霸洗撚綠的，紅的都得啦，只係窮撚冇錢綠的平d姐，仲有，東霸係撚禁區咩，洗撚禁區紙，笑撚死
利身：響火石洲露營睇星冇人又零光害

你揸架車入去俾我睇下 無禁區紙北潭閘口都入唔到

話你on9你都唔識嬲，我成鳩日同條女兩三點入東霸，去到閘口佢就開閘嫁啦，自己入次去先講野啦

的士佬話加2舊都唔入

綠的都唔做

唔好兜啦 好柒啊

其實係咪真係有紙先入得
利申 坐過一次出黎 個的士佬話要

on撚鳩班港豬
等比班的士狗劏客

全部中晒積屍氣返唔到來

係東霸一次都未撚見過有私家車

樓豬好撚柒

好耐之前試過行入去
最後走個陣call的出嚟都要加錢

幾年前加錢都係加30-50
仲要有幾個巴打一齊夾 都覺得貴
其實入得東霸果班人 應該唔窮得去邊

戇鳩仔

行囉 10k之麻

有冇巴打係灣仔西

搵日揸入去同架車自拍下威比大家睇下啦巴打
以正視聽丫

做得呢d 無謂野既人都有錢架啦
😂
你幾時見窮撚會為左影張相post ig 呃like 咁落力

點解唔call gogovan

我見康文署有段野咁寫, 即係點

許 可 證 只 容 許 申 請 機 構 在 已預約 的 日 期 使 用 萬 宜 路
(下圖紅色所示路段 )
往 返 北 潭 涌 關 閘 及 天 文 公 園。如 發 現 車 輛 駛 入 下 圖 萬 宜 路 非 紅 色 部 分 或 禁 區 內 其 他 道 路 ， 即 作 違 規 論 ， 該 學 校 或 團 體 日 後 的 申 請 將 不 受 理 。

鳩噏真係唔使成本

應該代表紅色路段唔洗禁區紙
利申1個月前去左東壩，都唔洗禁區紙

呀唔係喎，睇段文字又好似真係要

東壩唔洗禁區紙

發現鳩噏柒頭

冇車咪學人9up啦

撚有位泊
撚有禁區紙
睇完撚有精神揸返出市區

你條9up仔 隔住個mon話人窮想暗示自己好有錢

咪講得好清楚囉.
申請呢張《車輛經萬宜路至天文公園許可證》禁區紙. 只可以進入張圖紅色既路段.
如果你要入到去東霸,你係要申請第二張禁區紙
入到東霸, 如果係團體, 記憶中要向水務處申請, 再向漁農處申請, 每日好似只准5個團體定巴士入

成班窮撚. 有錢緊係租隻遊艇去香港海域最東南邊睇啦.

柒到...

渣車番屋企電視睇啦不如

縮番入老母閪啦

大家唔好怪樓豬
其實樓豬就係車人上去果啲的士狗
都算有車嘅

就系有尼d會然 搞到禾地科林低汁左巧多

證明你真係無車
睇得流星都係半夜三更去郊區
有車嘅人點會專登去一個自己揸唔到車嘅郊區? 明明有好多地方都睇到
當然有車嘅人都會有時坐的士/地鐵
但而家唔係坐出旺角喎

紅綫只係去到西壩
東壩冇show 出嚟

咁係你眼中既「有錢人」其實都係窮人

我fb有車嘅朋友全都都係揸去其他地方睇

識唔識中文

我有東霸禁區紙
入過2次都見有其他車入

1張入到亭位

佢嗰部係九巴/綠van嘅話就應該識自己開閘嘅